有冇爸打本身自己個樣已經係halloween 樣

嚇撚死人

仲好 專屬嘅節日

出街成日比人望 比人笑。。。